想搵番一套電影

好耐好耐以前明珠台播過
記憶好隱約 應該係恐怖片/懸疑
大概係講有個山洞定唔知乜 住左一班痴線佬
然後主角唔知要入去做乜

唔記得主角係邊個 淨係記得一個配角
係一個印地安人 好記得佢為左救主角 引走左一班衰人走 最後不敵人群戰術
比佢地捉左番去 挷住 係咁用矛吉佢 虐殺佢
然後下一幕就見佢比啲衰人拋去森林到
臨死之前見到佢既圖騰動物

就係咁 其他完全唔記得淨係記得依幕

就咁聽都覺恐怖

apocalypto

應該唔係 好似成套得果個朋友係印地安人

對果個好慘既印地安人好深刻

比我，會直接EMAIL問個台。

無人睇過？

隻圖騰動物係咩

唔記得狼定狐定乜
其實果幕應該唔係重點黎

係咪呢套?
Ruins

應該唔係 個主角似係殺手定唔知咩

推